全部人一有機會就同我爆黨鐵！記得set好啲rb 越重越大舊越好！

入中大我都唔知係好定壞 手足自己決定。
開花都要有目標，狗屋只有大量火魔法先有用，燒入邊啲車。

有多時間再重新裝修中資！

光復香港
時代革命

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶